偷電話死全家

屌你老母 偷電話死全家
重要資料 你叫我比錢換返部電話
note5 你都好偷 全家生性病死全家喇on99

唔backup後果

好似可以報驚

低撚死
咁重要又唔睇實

可能唔記得帶個腦出街
或者根本冇

咁重要做咩唔backup呀

用得android 啲資料都唔荒重要

而家啲香港人咩事

講得明 偷 重要係怪個失主無back up

根本就唔係有無back up 資料既問題 而係 偷

警就報左 重要資料有無都好閒啦而家 最大既問題係偷 人 電 話 死 全 家

連登仔不嬲最鍾意blame the victim啦